外痔點樣處理？

第三日痛喇
係咪隔一陣就會自己好返？
以後唔敢再咁用力同坐咁耐

屙屎冇血 但個屎眼擴張收縮時好痛

邊隻藥膏最好用？

馬應龍

睇醫生啦

求其一隻都得